***一架737波音客機在伊朗墜毀***

Source: Bloomberg

又係波音出事

玩到咁撚大

Source

source?

比link

link

cap screen

噉癲
如果係真
美國可能會攻打伊朗

玩到咁撚大 炸民航機？

之前先踩死幾十人, 啱啱先地震完, 咁快又墜機?

咁撚癲

Fallout

CLS

Source?

Copy me

✈️🚨— BREAKING REPORT: Ukrainian Boeing 737 plane carrying 180 passengers on board crashed near Tehran International Airport moments ago

邊到講又唔講

出黎9up?

射錯target?

上Bloomberg睇唔到喎

What the actual fuck

link?
唔覺有喎

世界大戰

敏感時間+敏感地點

玩到咁大

Unrestricted submarine warfare

樓主個名

射錯？仆街了

ARE YOU ON9?

技術原因

Are you on9?

美國人報仇

因技術問題？

唔係A就B，737同320又佔最多

唔係擊落?!

又殺左邊個俄佬？

伊朗電磁

話係技術問題喎，有冇咁橋呀

Now話技術問題..
會唔會拎黎做藉口呢

新聞

黎緊呢一年應該會好精彩

執柒左佢啦波音

報都唔會打Boeing......

殺神737

Can you feel?

唔係被擊落

737唔係已經全面停飛咩

cnbc……
有冇其他汁

核試？核電磁脈衝？

避唔到支飛彈算唔算技術問題？

尹朗？

真·開波嚟了

你個名

WWI德國炸到英國商船>開p

World War III is coming to town

查都未查 咁快知技術問題？

覺得係伊朗報復

Now

其他機種可能有原因
737囉喎
技術問題好正常啦
呢個機型少啲維修都會同你墮

天滅伊朗

咁737都有好多型號既

郭晉安

唔似還拖wo.

russia 好憎美國

技術問題可以好闊...
架飛機技術
個機師技術
OR 個炮手技術.......

會唔會係老美做?

唔係737 Max 8，Max 8 ground晒啦

烏克蘭客機
屌諗起俄狗啲招數

要整到一架飛機墜毀又的確幾需要技術既

果架係737max

自己炸再屈鳩老美
奉孝殺戮

now新聞

飛彈定技術問題呀，攻擊平民仲唔炸你老母臭西？

似有人驚美伊唔開戰

打飛機

屌呢一刻咩都係話技術原因先啦

唔駛，早個禮拜有人懷疑無de-ice然後起機升敗

又會咁岩囉...

邊到既機?
美國?

ps752

淨係停飛 737-8 同737-9 Max
其他737冇停飛

由伊朗起飛, 機上面大部份自然係伊朗人
報係自己國民上

本身737設計上有缺陷,一年內2單空難死3百幾人

之前換落嘅美金係咪終於

引述返伊朗消息咋喎
同黑狗講自殺無可疑差唔多

Cls地震 冇幾耐又到呢單

係有人想伊朗滅國

飛機做手腳咁毒？

Reading reports of a Ukrainian 737 down in Tehran within the last hour. Obviously no confirmation, but this one matches and the track log ends abruptly.

Max 8 呀，唔係舊版呀，而家飛緊既全部係舊版呀

max 8 果個系列唔係停飛曬啦咩
依隻係淨737 wo

打緊啦

Flight No. PS752
睇flightradar 24 架機唔見左

Sorry 睇到太shocking即刻出post, 無將個source cap screen

其實係伊朗自己講
彭博引述伊朗
now引述彭博

烏克蘭機
俄佬搞事？

737Max 同737係唔同架
737Max 新款黎

打仗係用美金換黃金

BREAKING: A Boeing 737 jet crashed in Iran shortly after take off due to a technical issue, Iranian state-run news outlet ISNA reports

神秘力量

美帝唔係淆底吓？咁快話技術問題

知道

架機伊朗飛烏克蘭...斷估美帝唔會咁癲搞平民，似係咁岩有意外？

習帝:用盡所有方法，今日一定要美伊開戰

屌開波拿？

now講係因技術問題

唔止Max 8
其他737 都殺人無數
部機太多先天性問題，去ACL睇空中浩劫唔係麥道就係佢

Target蛾國特攻？

佢係咁講
真係唔知

烏克蘭機

因為地震？

wholly shit
兩百幾條人命wor

2020年又是一個動盪年

Bloomberg你唔知咩嚟?

侵侵要半夜起身屙夜尿

737算安全架啦
多人用自然出問題機會都大啦

未睇黑盒就話技術問題

NOW news: 因技術問題

首先 要釐清係襲擊定意外

偏向認為係意外

地震擊墮飛機

24架？

WWW3

白粉話係烏克蘭機

就算737多事故
都唔會咁快查到係技術問題啦
同黑警話冇可疑一樣

可能係核試影響左飛機電子零件

可以死好撚人，仲要係平民
我唔想要依啲

問題係點解有技術問題先？
又想玩文字遊戲？

網站名黎

320 + 737 = 全球飛機量2/3

開會時冇人同我講過會做嘢住喎

咁快知技術問題，此地無銀？

伊朗都話係技術問題就一定唔係美國做野啦
反正憎美國真接屈佢咪得囉

用佢個講法
唔係a就b出事
飛機都唔係幾安全

冇撚野呀 射民航機

24

驚就唔好出街啦

？

Emp

頂

737行咗多年 應該係保養問題

737係出名依樣者 其他野都好少出事

會唔會有人干擾到部737炒左

屌原來佢自己講

EMP

喺機場附近墜毀可能係普通炒機 ? 唔關兩邊郁手事

事關飛機起飛降落一定係最多意外發生

一定唔係技術問題啦。

個重點係
點解一墜機先知係技術問題

唔撚使查呀

諗唔到係邊個做

苦肉計

crashed 定 crash landed 呀?

睇flight radar唔似

比人射？？

flightrader 24(網站） （嗰）架飛機唔見左

正常點會咁快講明技術問題
好明顯此地無銀三舊水喎

暗黑兵法

保安局局長

有機會係核試出現emp令客機失控

話係技術原因

Testing EMP?

有干擾所以變左技術問題啦

革命衞隊出動 !

救人

紅底01報係墜毀

但係如果係EMP既話就應該唔會得一架出事

是但啦
反正唔係737就係A320出事
都係搭返因航堆飛行鐵皮A333

皇天擊殺？

開戰！開戰！開戰！開戰！

智理名言dllm

差唔多時間嘅5級地震

白痴

正路係調查返一排先知咩事

BREAKING: Ukrainian Boeing 737 plane carrying 180 people crashes near Tehran airport moments after take-off. Iranian media says it was due to technical error.

蘋果即時新聞都有

好多巧合真係

WW3

Sir this way

盧溝橋2.0?

當錯係美國戰機射撚錯左?

爬到7900尺，跟住消失

真是似被擊落

55我都係咁睇

Bloomberg識唔識？

唔係737 安唔安全
而係維修做得差少少嘅737 就已經好唔安全
有啲飛機做漏少少嘢都仲可以飛到
737係會同你墮鳩咗

唔計Max 8都殺人無數啦

咩黎

唔係當錯，係想屈

經過伊朗 話意外大家都唔信啦

Iranian media says

咪就係，明明emp係地圖炮

但隻機飛烏克蘭唔係美國

攻乜鳩
伊朗國內機自己墮落,係都係老美打爆佢,然後伊朗打佢啦

IRAQ: 技術問題，打錯自己架民航機..

呢頭禁民航機飛佢既航道
即刻就跌一隻落嚟

打仗了

false flag

如果係EMP得部機 地面都幾撚肯定停電

個個自己唔search 下又話source 又話fake 又話冇news

射錯理得你係乜春

以前都有陰謀論美國自己炸自己之後俾籍口自己開人波

笠定頭盔先，係陰謀論！

a 10 冇半邊身仲飛到

啱啱先跌咁快就話technical issue??

咁癲射民航機......

會唔會有人干擾令到737炒左

架機起德克蘭起飛

世界大戰抹黑宇宙了！！！！

咁巧合?

《彭博》引述伊朗《ISNA》通訊社指，一架前往烏克蘭的波音737客機因技術問題在伊朗墜毀，機上載有180名乘客及機組人員。

伊朗話係架機係技術問題

你都幾on9.....

大家落街買午餐肉未

WW3 is coming ?

起自己境內起飛

NG無大問題啦，亞洲區既Classic都劏得8899

美國特登話係技術問題，唔想局勢再升溫

呢度真係兒登黎 睇留言 真係笑死

又唔係飛美國既機 飛烏克蘭 炒左都計

EMP I think

唔通有暗殺目標？

唔通係太空軍出手？

上面太空射落黎？

Original source

射錯野

咁一定唔係美國做
反正咁憎美國點解唔直接屈佢

烏克蘭

oh

Connect烏克蘭

烏克蘭仲要係美國盟友

Wifi斷左射錯

伊朗自己講

會唔會係俄羅斯搞鬼
俄羅斯: 打喇你地, 我喺後面執

烏克蘭航空..RIP

升到咁高咁快消失
係我都認機件故障啦

Remember not Iranian

死得，我隻BA今晚pk喇

話係技術問題

如果Boeing唔係美國公司......應該俾人拆左.....

中左招

737係好reliable
Max 系列redesign左另計

MD先天設計有缺陷

嗰頭5級地震呢頭客機故障

我仲strong hold緊，未驚過

其實伊朗學中共耍無賴, 製造意外黎殺美國公民, 美帝可以點應對?

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel?

伊朗民族性好強
一定唔會攞自己人開刀

又烏克蘭，真係無辜命苦

擺明中彈啦屌

MH隻777再高一大截一樣射中

黑盒都唔使 check 伊朗 state media 咁快衝出嚟柒 ?

最殺人如麻係737-800

Neflix vagabond

獲獲都關事

Iran 今日做撚曬主角

Bloomberg quote伊朗通訊社呀柒頭皮

唔撚信係技術原因囉

睇到波音第一時間諗佢係咪又出問題
個個啲思想咁勇武嘅

成架火球咁墜毀RIP

屌對住西咁撚大架民航機 求其一粒地對空都搞掂

ww3?

架機 咩人多？

伊朗真係多災多難

個180人點樣

飛彈炸錯target ，飛彈技術問題

用sam擊落民航機，宣戰了

睇空中浩劫我最驚係737-800 啲問題
部機真係小小問題就可以攞人命
反而320 大多數係機司唔相信自動駕駛先出事

又會咁岩係技術問題 仲要係烏克蘭

烏克蘭 好似係伊朗自己友黎？

伊朗個頭話會報仇，轉頭有架飛機冧左，
仲想話唔關自己事

737 會自動翻滾個問題fix左未?

唉

遲啲又另一個戰場

下? 雖然烏克蘭總統親完美而家偏向親俄姐 都唔算係自己友掛

係 咁多位巴打可以冷靜啲先話唔定真係技術問題

但係唔排除...

又會咁o岩技術問題

查都唔查就話技術問題

你搞笑？

啱啱先殺左1500個示威者

點解咁快知係技術問題？
之前有墜機都無咁快講原因架

你有幾可聽過飛機半空著火
多數出事都係升降既時候出時

其實擺明個區咁危險仲飛
上次已經係咁奶咗野架喇

慘

變火球 都技術問題

過左幾分鐘已經知道係技術問題

不如問下佢個sensor 冇除冰搞到失衡墮機個問題fix 咗未
呢個真係「少少事就墮機」嘅例子

烏克蘭真係慘
又比eu割 又比俄狗針

導彈技術問題

要避險買yen/黃金
打仗美金會跌

睇黎架機 無咩伊朗人 擺明搞埋 烏克蘭

有片

上面哥班係示威者？

人地喺伊朗起飛
點知伊朗可以咁豬

局勢發展得咁快

波音係咪就冧得
737出咗事咁耐都未處理好

死晒囉仲想點樣

擺明做比老美睇 下次目標到美國

唔係MAX

冷靜撚

引擎漏油都唔會咁燒法啦

連登機師出哂黎 咁快可以determind 個cause
737ng 唔reliable

2個鐘前：

FAA issues restriction flights in Iraq, Iran, Persian Gulf and Gulf of Oman
From CNN's Greg Wallace

The Federal Aviation Administration said Tuesday it was restricting non-military US aircraft “from operating in the airspace over Iraq, Iran, and the waters of the Persian Gulf and the Gulf of Oman.”

Read the FAA's full statement:

"The Federal Aviation Administration issued Notices to Airmen (NOTAMS) tonight outlining flight restrictions that prohibit U.S. civil aviation operators from operating in the airspace over Iraq, Iran, and the waters of the Persian Gulf and the Gulf of Oman. The FAA will continue closely monitoring events in the Middle East. We continue coordinating with our national security partners and sharing information with U.S. air carriers and foreign civil aviation authorities."

可能睇個雷達條友以為係美國轟炸機
就撳掣射佢落嚟搏拎軍功

笑撚死 連登仔9UP唔洗本

會唔會用咗啲伊朗都唔知嘅嘢

黑合都未搵就話技術問題

即係示威者就唔係自己人？你個自己人定義同警甴差唔多

Sorry借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

係 ? 係咪成機飛番美國 ?

屌你 偷我張cap圖

呢個世界癡左線

美帝航空公司？

成個火球都技術問題

伊朗班戇鳩淆撚晒底, 見嘢就射

咁講到有問題除咗737外仲有機師嘅
機師仲唔reliable

美國人好驚等多次911，所以報仇不了

斷正啦下話...自爆咩唔通

俄羅斯借伊朗手？

烏克蘭黎
已經揾到係AUI752

軍師爬山 各自鳩up

最大機會

RIP

著哂火，仲唔係比人射落嚟

BBC都報左

Ukrainian passenger plane crashes in Iran

誤中？
咁岩又係Ukraine ？

*First footage of the Ukrainian airplane while on fire falling near

嘩, 火球再墜機, 九成全機死哂

屌係咪真 咁癲

就係起火印證到唔係導彈擊中, 因為如果導彈擊中飛機會破損解體, 但係夜晚睇唔到著火地方同幾大
半空起火可以引擎有問題, 貨艙有貨著火, 飛機電路故障....btw 而家資料有限都係得個估字...覺得機師有無發無線電求救好關鍵, 唔知係突然發生定已發生一段時間

emp會令到飛機變火球

呢輪係港紙 同 支幣升

架機撞落地唔會著火？

似係呢班
PS752

落地果下仲要大爆炸

中機翼機尾唔會解體

係空中已經著緊

十成啦
如果燒到成身爛哂
死咗好過唔死

被射中啦擺明

Hit

爆到咁

嘩，發展成咁

肯定死哂啦

去到#135先第一次有人貼幾多人on board
人命真係cheap no one cares
淨係care幾時打仗 成班人同支那人漠視人命有咩分別

更新：約旦媒體《al hadath》指出，這架失事的烏克蘭航空客機，疑似在起飛後遭到伊朗機管局擊落，目前官方尚未證實。

Unconfirmed via Al Hadath: The downed Ukrainian aircraft outbound from #Tehran was accidentally shot down by Iranian AA units.

連登仔 伊朗邊敢打

機師技術有問題。

Molamola

美國還擊炸到就好笑

個中文名
乜伊朗個機管局係用黎打飛機

伊朗真係想滅國

實死撚曬喇

打自己起飛緊既機？
上面有咩人係到？

呢班?

RIP
但其實烏航無得罪佢呀
唔係美國野就要射呀ma

係囉

美國殺左個恐怖分子頭目 > 伊朗豬自己踩死人 > 伊朗豬射幾十支導彈炸美國 > 伊朗地震 > 伊朗表示會再有下一次報復! > 伊朗737墜毀

阿拉真主教仔無誤

Twitter 講PS752

可能班兵以為係美國戰機飛過..
所以咪技術問題錯誤擊落

邪惡軸心國

如果係射落黎
手持午餐肉

香港機管局都係打飛機，特登起間私人房打

咁大架熱源唔會當戰機咁on9掛

客機避乜撚野

真係仆街啦，之前仲換左十幾萬美金

架飛機賣鳩左比人，關佢撚事咩
班機乘客就唔好彩

係咪當左老美d b52 ？

意外定人為？anyway波音執得

我分唔清班蝗曲定直

原來自己出事

如果擊落737
伊朗應該係咁先

#28已經有講，戇撚鳩

好仆街

走一轉微博啲五毛反美到

係比人擊落啦
有火光之後先落地

其實technically未證實係伊朗射...
連美國都未出聲連登仔已經講到實牙實齒 唔講以為係你地打落黎

中飛彈就即刻解體

因為一打仗唔止死180人囉
咁都要搵位入都唔知做咩鳩

睇埋片，九成係擊落

伊朗衝出嚟定性為技術問題

防空導彈打錯民航機

OK我錯我睇漏
但咪一樣唔夠1成討論關心人命

班蝗啲留言勁似玩假膠，我真係分唔清曲定直

嘩你講到連登仔係反對打仗咁

烏克蘭國際航空…好似話機件故障喎…

技術問題

架機邊間airlines既

波音機, NTSB 理論上可以介入, 不過而家局勢唔知

特不靠譜

山毛櫸

連登仔個個係thanos...

都話本是同根生
佢地只會話你左膠
黃種狗就係低賤

火球咁落地
少見喎

真心 ,不過佢地講 trump闖下大禍真係笑左
美國依家要驚伊朗?

IRAQ D防空導彈應該人手控制

真係有冇咁巧合
又關烏克蘭事

睇下有幾多個講RIP全球都漠視人命啦

墜機片段: 由著火至墜地一刻

被擊落!?

諗起呢單

應該係有錢佬買重期貨大跌
驚佢地唔開戰
搵人射客機搞混亂

係天到已經著左火，技術故障應該機會唔大，似被擊落，rip

依個大陸講人得幾啱，啲大陸人只會跟風向，所以佢地先會話普普闖下大禍，可惜樓主講實話被批鬥

啲人係咪已經化成灰

一定係烏克蘭人>伊朗人>俄羅斯>歐洲

成萬呎火球咁落黎..都好難唔係

Wrong is wrong even if everyone is doing it. right is right even if no one is doing it

就算退一萬步講 人地美國人(I know reddit is not just for Americans, but still a lot)討論政局係因為佢地個國家可能真係打仗
成班連登仔身份就純粹係食花生/希望WW3燒埋支那 你仲想justify 究竟道德標準有幾低幾冇同理心

如果美國佬想打仗，就算堅係飛機失事 都會講做比飛彈射落來

連登其實都係自私自利支那種居多
之前澳洲大火都話澳洲奶共啲動物抵死

願逝者安息

要打就打架去美國啦，打架去烏克蘭托咩？用下你個西腦啦，平時淨係識開啲垃圾post

都唔係冇試過..
法航和諧機空難都係一起飛就著火到crash..

有可能係引擎著火嘅，一查記錄就知乜事。尤其波音機，肯定有監察資料傳返美國公司。

成班係驚自己美金跌驚蝕錢
果然同支那人本是同根生

crash scene 條片咩都影唔到

所以咪technical Problem

又唔係你老母死左

on9當有趣

收皮啦

直線證明我想講既野 連登仔同支那人一擔擔

伊朗打飛機

打錯咗

737就賣俾好多國家航空公司嘅
今次出事係烏克蘭航空
咁快連晒去美國又世界大戰有啲上綱上線
就算真係要搞都應該係搞番美國嘅航空公司
一段片就吹到咁多嘢 真係性幻想過度

想睇你地仲有冇多D陰謀論/隔空幫民航局查埋案/道德標準仲可唔可以再低D
哭喪咩黎? 食得架?

答撚左你啦 你好自信駁到我咁wor

其實咩人都可以喺連登講嘢，你講到全部人都咁講咁，個post 100%話啲動物抵死？

MH17個國藉咪更加唔關事
有時真係純粹on9

對唔住
遲過你入黎
無得表演屌其他人唔關心人命
黎證明自己關心人命

下次會早d入黎屌其他人唔關心人命

約旦媒體話係人為擊落

你話伊拉克上控打左架仲合埋少少
德黑蘭附近打落黎真係耐人尋味

黑警話冇可疑即係好可疑，伊朗話技術問題即係一定唔關技術事，我估係伊朗錯手打咗落嚟！

aa /aaa即係防空炮

居多

事件證明伊朗導彈技術仍處於試驗階段

烏克蘭航空喎

咁你放佢走 唔好打 輸民意架. wrong is wrong even if everyone is doing it. right is right even if no one doing it.

咁唔係你想點? 去美國參軍丫笨

我冇期望連登仔狗嘴可以長出象牙
我好奇你地可以幾冇底線多D
依家可以開始未? 你話做好D呀嘛?

有機會係機師同地面ATC有講嘅

好老實，中東非洲日日都有人因內戰/部落衝突/宗教屠殺而死，人係咁痴線
同理心？大部分先進國嘅人應該見到動物死會sad過見到人死

同埋又唔會阻止到，都係打咁希望搞到支那全球策略作為被支那搞緊嘅香港人好正常

都係要等烏克蘭航空出聲明同調查，希望真係唔關被擊落事，但咁巧合發生係伊朗，好難唔令人猜想只係純粹技術問題

對敵人幾冇底線都得

伊朗官方確定180人全部䍦難，RIP

大量維吾爾人仲活生生受緊罰
ching我應該點表現我關心人命先為之岩

自己係連登講野然後屌其他人係連登仔

屌 plan緊去非洲旅行
內陸機得737-800揀
搭under英航既kulula定南非航空好

係美國伊朗一早屌9美國啦，仲會話故障

咪撚扮大愛啦好心你 好撚嘔心呀

咁我都理解既
但就算係咁 都應該研究下架機邊到飛邊到先 否則有咩好傾
明明係伊朗飛烏克蘭 伊朗要炸根本冇必要搵架由自己機場起飛而且唔係飛西方國家既機
除非1)技術故障唔係指架機故障 而係伊朗雷達/防空系統故障
2)真係意外炒機(起碼唔關伊朗事) 伊朗主動澄清係因為真係唔關佢事 而佢好撚淆唔想同美國打

要計死亡率 即係要除番開班次

你自己味又係講返個post啲野出黎

真係on撚99

成個火球咁炸落地，勁大火，睇左片就齊知唔會有人生還

AA gun打中著火好合理

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

伊朗咁快第二步

垃圾機737
執柒左佢啦
連續三年都有意外

修正人數170人

香港日日有人死啲人都關心澳洲動物先啦！

就係有呢啲仆街不負責任既飛機品種成日空難先令世上有好多人唔相信飛機係全世界最安全既交通工具 包括我

Oh really?
我以為個post一面倒話係伊朗打落黎 就WW3添

AA = Anti-air, not airport authority...

3.6年機齡

成個火球咁，真係好難相信係技術故障，仲要伊朗啱啱先射完導彈冇幾耐

褪色午夜殘片
有無教學

我好關心人命的
連登1000個新post都有1個post關心維吾爾人
我好心痛

現在查緊技術問題同擊落可以同時發生呀

1)陰謀論 同 推論唔同野黎
2)屌連登仔唔關心人命就等如討論都唔得? 你用黎律人條標準都幾高架wor 不過寬己 講出黎唔笑架咩?

我坐飛機成日緊張到手心出曬汗

機頭話係機件故障 其實佢地都係望住個mon見到顯示有邊啲parts故障 見唔到點解會發生故障
利申：9up

咩EMP係？

其實唔少空難都做到咁樣
包括客/貨艙失火 引擎失火 起落架失火
導彈導致嘅失火空難佔以上成因唔到幾%
烏克蘭國家航空評價都係一般 出現技術故障/維修不當問題唔出奇

連上網你都咁假 你現實一定好恐怖

假新聞

都岩，始終係俾導彈擊落應該空中解體大機會好多，不過伊朗真係多災多難

炸自己飛機

烏克蘭同波音D飛機真係多事幹

成日有依啲技術問題既空難，搞到依家坐飛機遇到少少氣流都緊張到出冷汗

如果得火球冇空中解體已經基本排除導彈啦
不過我依D係layman opinion
真相要等專業既連登aviation experts組成既連登panel慢慢搵出先得

無可疑？

時也命也，再諗下香港本地航空既安全系數其實幾高

第一樣諗起就係伊朗自己 team kill

起下底睇睇你搵安慰條友咩料先啦
同條假膠取暖 啱你

當年mh17都係散彈中機頭
除左導彈
仲可以係最原始防空砲

攬炒了

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

唔知你係咪搞錯機
MH17係防空導彈擊落既 空中解體左

rip

有冇咁橋呀

係咪即係金仔用黎行刑既高射炮

如果直接命中解體機會大(MH17空難)
亦有試過導彈擊中後成功降落例子(DHL貨機事件)，呢單又係伊拉克出嚟
咁啱今次又係起飛後出事，所以先惹來猜測

737唔係停飛咗嘅咩

波音737max系列都損失慘重宜家又一單，仲要NTSB唔知去唔去到查隨時食死貓

果架737 max8

佢定係指KAL007?

香港嘅航空安全其實幾好，特別係國泰
港航近年問題多咗，唔知同財困有冇關
屬廉航嘅cathy express(UO)都好好，所以其實唔駛太擔心

伊朗官方話全部死哂

DHL貨機都冇解體嘅，主要係用咩型導彈/飛彈，同擊中邊個位置，民航機最大問題係太大，又多人又重，變相出事嗰陣要控制飛機難度高好多

本來無諗過ww3會真係有，多謝trump

正常

多謝燒山吖不如

你未撚講
上年連登仔講完黨鐵好安全即刻炒左兩單

個班真係好撚好彩 + crew好撚勁
打中wing tip冇即時失控 後尾成為世界首次(好似係)no hydraulics landing

屌，聽日搭波音767，不安

不過要DHL咁撚好彩唔易架 所以我先話冇解體可以"基本"排除

中東打撚咗幾廿年，日日死人，非洲日日餓死你又關心過咩呀，定係上連登屌人當關心咗呀，偽善撚，香港都大把人死呀，喺身邊嘅死人都未攪掂就屌人唔關心伊朗人死

港紙同美金掛勾，換黎做乜撚。
大陸佬走資都係轉港紙姐

集大在機上嗎？

師兄嘅意思係 導彈入面D散彈

驅虎吞狼之計

個黑盒唔知會唔會永遠消失...

就係信唔過港紙先換美金啊嘛

香港航空安全的確幾好，但都係比啲新聞搞到怕怕
不過講起UO老母，諗起第一次飛日本，降落緊果時突然急升番上去再急轉灣，差啲嘔出黎

係首次成功降落而冇人員傷亡嘅事件，1989年蘇城空難就係一次幾乎成功冇液壓降落嘅民航機，可惜最後觸地墜毁，不過都救咗6成幾機上嘅人。
呢單之後個機長去講解自己點降落架機嗰陣，咁啱DHL機組又有份聽結果到出事嗰陣救番自己一命

架飛機成個火球咁墜落
好大機會比子彈射穿個油缸著火 但係又無射爆 所以無空中爆炸解體 由於個火球唔係直線中插地面 可能燒剩機翼

D yen 升到仆街
依家先入貨高追隨時蟹返幾年

Airbus安全好多

仗呀
你製杖？

邊到link有片？

啫係其實本身架機未必安全land到所以go around
好過夾硬落地出事嘅人生總有一兩次呢啲經驗

邊個打飛機

737-800MAX先係有事個個 停晒啦
737-800好多都仲飛緊

不過先唔理伊朗係唔係射爆架機，定係技術故障
伊朗話自己炸美軍基地炸死至少八十人，伊朗真係為啖氣

UA232 堅經典, 冇晒 hyd 齋用 eng control landing
Crash 之後個 training captain 都好勵志
醫生全部同佢講, 佢身體唔再飛到
但佢堅持做物理治療改善
之後繼續揸 airline 到退休, 近年死左 lu

係咪有睇Air Crash Investigation?

似被擊中，有閃光

Embraer e190搭唔搭得過
連登好似無人講
wiki過好似好多意外

即係被擊落

原來今日係烏克蘭東正教聖誕節

佢地真係好勁之後仲不斷利用自己知識去傳承其他機師，一生人致力於提高飛機安全，好勵志，都叫高齡去世，算係咁

係重返危機現場系列都有睇

Holy shit

AA = Anti Air = 防空
AAA = Anti Air Artillery = 防空炮
SAM = 地對空飛彈

Reddit美國user 80%極左反侵
佢ban支持侵嘅用戶

係喎, CRM 經典教材, pilots share workload,
冇 hyd 都諗盡方法用唔同 devices 去 control

伊朗又fake news

之前做過狗嘛

諗緊一樣野
如果真係機件故障 咁放signal舊野應該係剷到落地先爆？
但係flightrader咁睇好似係空中就冇左signal?
如果真係空中就直接冇signal 咁好大機會係大粒啲嘅SAM
睇過啲殘骸相感覺似係比啲用雷達引導嘅sam用proximity charge炸落個機頭度

放signal係機長都可以主動關
所以唔代表咩

重點：伊朗大使只係用紅米機咋

會唔會射錯自己友目標

搭過，feeling 同737一樣
搭果時歐洲內陸機冇得揀，坐過finnair, Austrian
可以的話坐A220是最好的

段片都唔知真定假

話你on9驚你嬲

似空中解左少少體 個尾有野甩出嚟

又係烏克蘭

Flightrader用ads-b喎
除非機長熄導航系統嘅姐
民航機冇導航點睇waypoint?

我即係指個signal可以好多種原因壞或者唔發
，所以先唔代表乜
佢唔係黑盒

又係波音737，唔理佢係咪新型MAX, 737 真係好撚危險既平價機。買機票之前睇清楚，737可免則免。

壞左個signal仲飛到？
Atc都睇你唔到 點比你離開個閘？
就算起飛之後壞navigation 都會同atc call emergency即刻land番
但係上面有source話冇call

你可以係內部爆炸
又或者純粹電路故障電殘燒殘左連埋無線電都死埋
唔係SAM既可能原因多的是...

所以我都話冇signal暫時唔代表乜野

737

EMI?

而家都未知咩事

有人想火上加油兼抽水，似係普京。
睇架機去邊就知。

(導彈)技術問題

最痴線係個升降陀設計有問題會鎖死
炒咗三次機先發現個問題

機入面有VIP

伊朗會唔會被中東咁多個國家圍插呢?

無可疑

但聽過有啲人話買機票時寫Airbus
點知上機果陣變左737都試過要硬食

嚴格講要中空難，係難過中六合彩頭獎嘅

其實一早公佈左架啦
只係冇留意開航空新聞既人未必睇到

出事機會最低 但係一中就死撚硬咁濟

唔得係飛彈誤撞中737

即係咩事

Fucking degenerates